★J慧中時間又到了！（91）

why you here

老貓rip

LM

老貓LM點睇

27婦團代表全港女性撐警及發聲明斥暴徒亂港

★狙擊老貓再世_時間又到了！

Lm

支鬼

早開post=分化

Vicf=鬼

2邊走

快啲推爆舊post

鬼係U

何妖要求popo活捉老貓電擊

要

要求連仔交人.....

rambo gif

老貓點睇我又換新電話？

老貓會唔會出賣我地?

not me

is 連仔頂唔頂得住猛烈電擊

新電話可能加曬料，data Auto to支

有冇睇鬥氣一族？

30年前？

依家做緊重溫

有合理懷疑連仔已經被控制住

VPN+太空卡+邀請碼 = safe

老貓凍死左未

sick again

老貓要唔要睇廢肉青演唱會？請你睇, 岩晒你feel

老貓最近去富臨睇屯公三公主演唱會多

老貓love李龍基 陳浩德

老貓love肥媽 too

RIP??

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

似

之前喺

申請咗個免費domain. 唔小心刪除咗，再申請通通cancel

老貓 j 開黑妹/關谷英等

too 沈迷IT=沉迷打J十倍

制裁支鬼

李龍基—-金剛飛天鑽（佳視）

呀～～～～～～

粵語片d女角有d幾正

you love 玉葫蘆黄夏惠

以前好似好多黑社會tv show

好眞實咁

反而而家tvb淨係警匪卧底片

so fake

大家姐
大丈夫
CID

以前成日J大家姐 王沙利

大家姐成日有 黑社會sm d女片段

例如 逼佢坐在冰上

呢啲是麗的嗎？

民建聯發起『你消費，我找數』活動幫助被破壞小店

老貓 love 唔 love watch 黑社會打打殺殺 film?

到時冇件事，U嘈佢就搵popo，引蛇出洞

老貓真係好貪小便宜

CID是tvb

支港now日日上演

老貓點睇港樓GOGOGO

覺得好多負擔唔到的人會趕上車

最後好似美國次按咁

出左ios13.1.3

check bug now

no talk no bullshit

work

work

work

u need check bug and report us

ur duty

say many time

你試左先好叫我升

老貓點睇施政報告

冇$派

九成按歇

供五十年？

生生世世係slave

樓價一定勁升

港樓又爆升 老貓街都冇得你訓

會有bank肯借俾你先？

除非政府借（唔使還）

供到死

而家正苦幫bank做抵押??

好似中小企甘?

老貓點睇按證公司

bank股 跌喎

老貓點睇rich又win
樓價gogogo

老貓有興趣買樓嗎

即係叫young相信支那政府五十年（供樓期）

唔明d人點解話人逼，樓價就會升？（參考九龍城寨）

free先

正苦解決問題方法:

炒樓

Never free

即drop

11：30喎

抗日神劇 終極武器---炒樓術

皇軍：殺光支那pig

支：(show 樓價price list)

皇軍：是...甚麽？太厲害了！呀～～～～

冇講

按揭保險咪就係有官方機構承保囉老貓

冇提M難民

老貓打算幾時買樓.

支: 小日本, watch 我們一個階磚都幾千蚊!!

jap: oh no! too strong! need leave!

老貓有抽土瓜灣迎豐

有海景

荒島正過你垃圾支港

老貓買唔買恆大‧珺瓏灣

十成按歇

滙豐次按2.0

老貓有冇幫襯過BIG BIG CHANNEL

yes

完全係美國次按翻版

no

i am not tvb fan

全連登得你買MYTV SUPER

u r ttbuddy

十成按歇+分一百年還款，供就個個有樓住

咁就

你又唔去買?

don't want to work

呢套 游b Vs魯芬AV又有新相了（未發行）

造型似 參考游b look

老貓好撚鍾意大山婆

why me none

watch 游b 被sm only

聽講魯芬死時老貓喊咗2晚

石丸 will kill you

老貓 有赤腳睇

突發 公開大量陳同學cctv片段

老貓100% love ttb

唸起

飲醉fuck咗

人地死左仲

老貓你有冇人性

老貓=人渣

冇錢派，老貓仲買唔買ps5

㩒錯icon only

覺得老貓個人冇咩同理心

眞係似支鬼性格

不了

shd be this one ?

蓋老母引文，need die first

我客觀中性QUOTE POST
你就比個

he did not

4獸&剿貓幫 can buy for U, 面交

老貓 = evil

X2

dont cheat us

老貓心地又差 又唔老實.

G

x3

x2

老貓，作為CCTVBuddy, U explain this case

千萬不要用垃圾仆街mytvsuper網頁版

why 藍絲窮鬼5毛廢老會屌自己？

is u?

u need non stop update us

we court on you

count

老貓點睇

葉劉搞左個反美國人權法通過聯署網站!!!

會否立 緊急法，無物業人士全部驅逐出境，（可往UK US JP)（777認為呢班係 暴徒）

有物業人士不淮離境，必需共享 大亞灣繁榮

地產股升到仆街

me冇任何資產can 入籍了

見到d bank股仲跌緊喎

供樓=bank代你買左先

The bank is Crying

你訓街都未喊

滙豐、恆生bank is Falling

你連日本都未去過

老貓你停止ff啦

老貓有冇正面駁過4獸

老貓完全駁唔到

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

IS 老貓

老貓你後生有冇理想

why U alway FF自己係日本人？

日本都冇去過

講中幾到成

其中一人係老貓，唔知收幾錢兼食大媽，唔怪得呢輪咁rich

老貓點睇我支那層樓可能徵收, 保守計值1千萬港紙左右

支那收樓何需用$

fatfat

支sell to u ----一千萬

支收 u 樓------Free

why U so evil❓

老貓，成5:00pm，過去xocat睇吓有冇牙中圖

是但啦, 有錢咪收無錢咪無收, 又唔係等飯開, 有工返已rich

老貓no talk

work

總覺得老貓會突然有日消失無蹤。網絡再見唔到佢，有可能係去咗深山，亦可能rip咗喺新屋嶺

老貓會唔會係cctvb staff?

似係喺家中失救

老貓，呢個post露點

臭雞閃卡含撚片大放送

中下

up左13.1.3後cant load

GAY COOK NEED DIE

仲未fix

apple : youtube app problem

youtube : is apple ios problem

not me only

YouTube not working on Safari!
I have an iPad Pro and ever since ios13 came out, YouTube won’t work on safari... when you try and play a video the YouTube screen goes pixelated and it comes up with “Safari cannot open the page because the address is invalid.”

劉德華 恭喜jpg

4獸大把貨

奇怪10月突然抽升返D
升跌都係睇世界外圍莊家控制 歐洲佬同日本人都好熱衷買撈

我都係賣比艇仔即時CASH OUT

真係駁一駁腳

老貓想唔想買撈

學達哥咁一直關注

卒之去namecheap買個特價club域名，15蚊港幣1年 我懷疑屌你老味freenom根本設置咗只有免費一鑊嘅

縛咗去香港個vps ip, 申請咗letsencrypt ssl 證書，過2日起ssl proxy或者ocserv

留名睇老貓話me 沉迷IT

This is HK

no more iT

hate IT

say many times

HK street is super danger

有冇發覺網絡上都係rich嘅世界? 免費嘢實係限制多多，嘥時間嘅，pornhub係咁，免費domain name一樣

岑子杰係旺角被扮黑衫南亞以鐵鎚伏擊 10月16日 約7:40pm

from FB

me only watch bubugi AV

free=paid no difference

頭先唔記得試吓有冇night.club呢個Domain? 有就買，搏炒起佢

屌你老味支鬼炒域名炒到鬼佬都屌

傷成點?

本嚟想申請lihkg.club，諗諗吓唔好，等陣原來支鬼用 RE block咗就自己中埋

.*lihkg\...* 咁嚟blocked domain就麻煩

希望唔會有生命危險

now using vpn (JP)

cant direct in Lihkg

岑子杰受襲後 連登開始被攻擊 開始斷線

U又話要max speed冇開VPN o既?

連囝 know u r fake 日本人

impossible in japan

now off

just temp

支鬼popo會搵U

need 電擊

老貓點睇連仔o既lihkg冇pornhub咁值錢?

only use this 2 country

u never been there

why not hk? ping only 8ms

擔心女神周庭會被打

chow bb 已 replace 游b

成為new女神

check myip時易分辨

U會唔會自願保頀佢?

新加坡其實都快

havr gphone protect

改 j 吧！改j周庭的時間到了！

hk nordvpn server其中一個

try try

基本上有冇開VPN速度分別唔大

v@LIFEBOOK-LH532:~$ ping sg200.nordvpn.comPING sg200.nordvpn.com (89.187.162.97) 56(84) bytes of data.64 bytes from unn-89-187-162-97.cdn77.com (89.187.162.97): icmp_seq=1 ttl=56 time=44.0 ms64 bytes from unn-89-187-162-97.cdn77.com (89.187.162.97): icmp_seq=2 ttl=56 time=39.0 ms64 bytes from unn-89-187-162-97.cdn77.com (89.187.162.97): icmp_seq=3 ttl=56 time=40.2 ms64 bytes from unn-89-187-162-97.cdn77.com (89.187.162.97): icmp_seq=4 ttl=56 time=41.0 ms64 bytes from unn-89-187-162-97.cdn77.com (89.187.162.97): icmp_seq=5 ttl=56 time=39.0 ms^C--- sg200.nordvpn.com ping statistics ---5 packets transmitted, 5 received, 0% packet loss, time 4004msrtt min/avg/max/mdev = 39.083/40.711/44.010/1.833 ms

唔好意思，想問下黑衫條女叫咩名

香港地 一個月搵20K 叫生存 而唔係生活！

老貓請解釋你生存開支

2個人4萬就好好洗.

我覺得都係睇負擔重唔重

唔駛租樓咪好洗

但香港好多野真係好貴

老貓點睇drjim攻擊岑囝？

老貓：街市糯米卷5蚊條，大大條，一條夠飽

佢好尊重dr jim嘅，實撐

dr jim正宗藍屍, 同老貓一樣

冷氣軍師被捕

老貓？

老貓有冇課過

冇vpn被trace ，睇佢開post時間，再由isp提供ip連接時間，及isp dns紀錄，popo上門

肯定有，佢可以自己換頭像嘅

送中SOON

用facebook，再加放哂私人嘢上網，根本on99嘅，事實冇人對你share啲晚餐有興趣

電子蹤跡仲容易追蹤過現實

呢2日連登突然又多左大量月入10萬左右一直買唔到樓既人
抗爭聲音冇晒

虛榮心啫

love 打 card na

fg5皮

過3年有十皮唔奇吖

正確匿名其實真係好多手續，要去7-11買萬事達全球通禮品咭買網上嘅嘢，要唔留任何真實資訊，每日用VPN或proxy上網，用太空咭，用VM或者唯讀嘅cdrom os，手提電話分兩部

非常麻煩

黑客咁

支境有條友10年嚟攻擊共匪，個blog叫編程隨想，佢就奉行全匿名避免跨省追捕，shadowsocks原作者被支共國安上門，v2ray嘅作者失蹤咗7個月，可以講全匿名唔係咁簡單，真係要貫徹執行守則先得

社交工程、電子匿名都要配合先掂

shadowsocks我以前都有用

唔關事，clowwindy只係暴露過多個人資訊，支共技術上冇辦法封佢嘅shadowsocks，就用非技術手段要佢拆哂github嘅code，open source嘅，唔比佢發展落去咁

好彩就係有人fork咗其他版本，例如用C寫嘅shadowsocks-libev，先可以繼續落去

V2Ray作者據報喺外國，有人話佢喺微信之類暴露太多訊息，加上微信可能有偷偷定位，佢多次出入支境，最後三月喺twitter冇出現過，懷疑返支境被塔

老貓個勢頭，遲早popo上門，先去新屋嶺，之後唔知邊個海發現浮屍

可能發現老貓最後喺深圳河浮吓浮吓

老貓rip咗，我哋係咪要幫佢做身後事，送佢最後一程？

老貓治喪委員會 need start

下落不明

點睇張建宗叫市民忘記721 著眼發展
似層相識既對白

佢都癡撚線嘅，而家係等支共冧檔，然後清算呢班冚家剷，所以各國嘅人權法案非常重要，他日西方國家全面實施之後，班撚樣想走佬都唔得，到時就真正上法庭審判

真以為支共會千秋萬載？

打佢一身叫佢忘唔忘到？ 仲有幾多手足一拉24小時即上庭

佢拉你就算FB SHARE下文宣都拉
佢打鳩你就叫人唔好糾纏過去

即係圍頭佬求其交人了事?

老貓點睇？

老貓已被送中

牙Joe隊佢出嚟

老貓又掛住瞓

其實港鐵想10點落閘玩到幾時 樓下個站咁耐以黎10點落左都冇人整

桐山結羽

元朗？

感激老貓

老貓點睇答問會

啃老+糯米卷

我樓下啲交通燈都冇整，特撚登嘅，我記得上次三日後整番好

港共係希望發生交通意外、或者令市民感到唔方便，到時將問題推落去示威者度，轉移視線，10.01爛咗嘅公共設施，今日都冇整過

dr jim is 深藍

老貓係呢個post slave，his duty，無須對佢客氣

但係U偶像

U shun down VPN，die soon

say many time

舊人一定被trace到，要新AC

I dont have any 高登account

以前小學都有教，就算你有寫日記習慣，d日記要鎖好 不要隨便俾人睇

4獸first

尤其 巨X

點睇班保皇狗叫林鄭撥50億慰勞黑警 而家睇黎真係黑警政港
保皇黨已經要幫佢地R著數

4獸早就開動vpn，冇機會搵到us

支共管轄

呢個遲早既事
但而家黑警幾本上要乜林鄭都要答應
先要緊急法 而家要錢

老貓嚟

似28HSE 無人FC 一味水人打電話去問 網上價假架

不嬲都知 cheat人

腦場就引你去，去到話剛賣曬，sale另一隻

舊過 咸豐年 招式

popo會甪你user name追上hkgolden

一問呀Joe，乜料都有

你以前係咪做過腦場cheater

格價網黎黎去去都係話某幾間最平 但上到去明明同其他鋪差唔多價
懷疑收錢做打手

yes

尤其是去過飛花work

no need資料參加

blue到

你係佢信徙 唔出奇

(似yau b)

重點 : 腦魔 on9 need bam

why app store use 腦魔icon?

覺得點，係唔係已經好滿足

你有冇日記

老貓你藍定黃

deep blue

100%

this one new?

i am

万刀甲 主唱

d片 why 有 月光幪俠？

upload條友唔識分

老貓請回應

乜？

呃阿婆d $0.1戶口？

見到有部 P3電腦

dr jim有留低當時課金買高級會員轉數紀錄

all will送中soon

點睇67暴動，+X 人棄我取掃 樓/地

點睇19運動，+X 成功徹離，777叫市民掃樓

蓋老母buy so many高級會員AC

me當時用入數紙

DR JIM DEEP BLUE
佢會出賣U

但去過fevawork ，same

why u pay
so rich

on9才留Log

有特權server的

Free連 入到入唔到hkgolden

strong hold

已跌至$0

老貓你點睇荒島都拎去起樓

vicf say will die soon

果陣大把人教點登入FORUM2啦
你仲自稱IT狗 高登個FORUM咁簡陋 好易破解

正正常常收既平地到起好都要20年 爛鬼島仔最少30年+

佢只係黃金賣老翻，但love call老G，敗哂啲錢

老貓 only know check bug

佢之前去啲客度都係換下炭粉紙

咁就叫it support

高登仲用plaintext password 好似玩緊新聞組咁
所以大量AC被HACK

吊屌調老母?

後期bam左

所以曾經有forum11-16

好似用左吊屌刁掉調丟

點睇高登用FORUM 1,2,3,4,5...去分流

人手set

老貓，呢個係咪U?

老綜肯定叫佢賣樓first

下面個REPLY好應景.

賣完d錢 每筆開支仲要申報

唔止，開lihkg之前仲係用明文http傳送，買張正式嘅SSL Certificate都唔捨得 中間cap咗cookie或者userid、password話都冇咁易，喺公共wifi開個假嘅hotspot就得，唔加密由啲友連接入嚟

果陣未有支那popo

賺咁多錢都唔肯升級

以前hack---為錢

現在hack---捉人去新屋嶺

根本唔貴，千零蚊港紙就全部server有https，plaintext如果傳送信用咭資料點搞？牙joe唔知咩嘢IT佬嚟？

唔怪得去到2016年仲係LOAD握到仆街
當年放暑假LOAD一頁LOAD幾分鐘

嗰時舊登係用M$嘅網頁伺服器，效率好低，仲要每年比錢，網頁apex尾嘅 連M$自己都唔用

yau b?

老貓睇吓http明文插啲code入去幾易

2016年10月26日，中國大陸一些公司正透過互聯網出售化學合成類毒品卡芬太尼。2019年，谷歌將在新推出的Chrome 79版版封鎖未加密的圖片影片，屆時，這類未經加密的網頁圖片和影片將不能被自動顯示。（美聯社）

問：Chrome 79版，開始封鎖未有加密的圖片、影片等內容，為甚麼要這樣做？其實沒有加密的網頁內容，都不一定危害到使用者的安全？

李建軍：針對類似中國的情況，谷歌決定由Chrome 79版開始，逐漸對加密網站傳來的未經加密內容作出封鎖，是有其道理的。一方面，此舉可以避免有心人中途竄改內容，用來做一些假新聞，例如中途更換了圖片，令你看的圖片，與原來的報道相反。另一方面，防止有心人利用非加密渠道插入代碼，將你的電腦挪用作DDoS用途。在今年香港「反送中」運動中，其中一次DDoS事件，便是黑客用這種手法，騎劫了大批與政治無關的電腦作DDoS用。在這種情況下，受害人自己做了幫兇都懵然不知。

問：請問在加密網頁中，加入未經加密的內容，可以怎樣做到DDoS？

李建軍：以今年連登受攻擊一事為例，有連登網友發現，其中一個網民經常去收看盜版韓劇網站，而有人暗中在這個非加密網頁中加入古怪的Javascript代碼，令到只要你一直觀看劇集，就會一路向連登發出攻擊，在相關代碼被發現後，相關的代碼亦很快被刪除。

這類型的Javascript病毒代碼，有可能是網頁被黑客入侵後暗中加入，而要暗中加入這類代碼做到神不知鬼不覺，只有相關代碼是非經過加密才可辦到。因此，Chrome 79版的新方法可以杜絕這類型的DDoS襲擊，至少能使中毒電腦數字減少，從而令受感染而參與進DDoS襲擊的電腦數目大減，始終DDoS要有相當數目電腦同時加入，方能擊潰目標主機。

問：有些網站似乎未有按谷歌今年四月的要求，將提供圖片的主機加入加密功能，但我又要看到相關內容，那怎麼辦？

李建軍：Chrome 79和80版本，仍然容許使用者按自己意願，暫時解除針對非加密內容的封鎖。只不過，如果你自己解封了相關限制，如果出了狀況，那就後果自負。因為這類不明不白的代碼，除了用作策動DDoS襲擊，亦會用於偷走使用者的資料，或暗中加入一些有惡意的跟蹤cookie，如果你要解除相關限制，你必須確定有關網站是可靠，保安是可信。但長遠而言，相信谷歌會關閉暫時解封的功能，暫時解封只不過是過渡措施，因為並非每一個網站都可以及時因應谷歌的要求，對主機軟件和設定作出升級。雖然現時網站已經可以免費取得數碼證書，作主機加密之用。

問：在可見將來，所有網站都要以加密方式傳送，是瀏覽器的基本保安要求？

李建軍：相信Chrome和Firefox，應該在一至兩年內，完成強制使用加密方式傳送的改革，因為過往申請和安裝數碼證書，都是一件十分之昂貴的事。但數年前推出let’s encrypt這類由電子前線基金會負責的項目後，網站主人可以十分容易申請到數碼證書加以安裝，而且幾乎即時完成，令網站根本沒有藉口拒絕安裝數碼證書作加密之用，相信由防止黑客騎劫，到保障私隱等各方面來看，未來瀏覽互聯網，可能資訊傳遞過程經過多重加密，例如VPN加上全加密的https傳送，除了確保使用者的私隱，亦避免了當局利用中間人攻擊，或者偷取你的資料，或令你的資料全被刪去等等問題。Edge因為以Chrome為基礎，所以幾乎是同步改變，現時要看蘋果的Safari會否作出改變，但過往經歷來看都反映蘋果會作出改變，在保安問題上與其他業界領袖看齊。

所以才有hkg+/連仔

講你唔信，用過支鬼嘅固網上網，無論係dial up定寬頻，只要你欠費，當你上網佢就插入javascript嘅窗口彈出嚟，提醒你欠費，仲有幾多日cut線，每小時幾次

支共最like plaintext傳送，一眼睇哂，由於香港仲未普及DoH同DoT嘅DNS request，無論U轉8.8.8.8定1.1.1.1，ISP係睇到你查詢咩嘢網站，所以第一件事家裡router要設置為google嘅DoT或者Cloudflare嘅DoH，作為DNS request

懷疑老貓有份DDOS連登，佢成日去支網睇老翻

比支鬼利用左黎DDOS都唔知 成日上CHINA PORN

頭先試下在ipad裝nordvpn,竟然出支那文

danger

陸豐ip

IPAD問題

不過ssl證書我買過一次basic嘅，係搞證書時非常麻煩，要用你買嘅域名起個mail server，用嗰個domain嘅郵件伺服器發封信比佢，以證明個網站係你嘅，postfix非常難玩，搞足一星期先出到email令ssl cert生效

雖然幾蚊美金一年，第二年我唔續了，起VPN變成起站，玩鳩我嘅

所以而家只用letsencrypt免費ssl certificate

U係支境關係，支鬼當然顯示支文

知你唔識繁體

比支鬼睇唔通出日文咩？

老貓點解你咁崇日，但冇去過日本

賣SSL Certificate嘅公司，如果因為張Cert有漏洞或者係佢哋嘅認證伺服器出問題導致你嘅網站有損失，有得賠，嗰時我唔記得買邊張basic嘅，保險係廿五萬美金，我幾想個OCServ server賴嘢

fatfat

vpn去過

點解你本人唔去

no $

and dont like move

我睇吓自己iPad pro個nordvpn，全英文嘅，老貓出支文唯一解釋佢根本唔喺香港區域，好似google嘅廣告咁，按地區顯示相關廣告，用新加坡VPN，冇login嘅話去youtube係 YouTube SG嘅

有圖有真相，老貓99%喺支境

日本VPN未必喺日本 nordvpn香港有個server係route番去美國

原來ios 語言setting內，支文擺左上英文一級（nordvpn又唔support香港中文）

所以show支文

另外可能性就係nordvpn知道老貓係支鬼，所以出殘體字就就佢，廢事全英文等陣佢唔識用，nordvpn唔知道老貓英文叻叻聲㗎嘛

why U擺支文喺最前？加支文入去做乜？要五筆輸入法？

you never travel?

me咁set

懷疑老貓部iPad 根本係殘體字做顯示嘅

why you love 支那文?

對調 位置就出返英文

要殘體字做乜？去帝吧要用？

default有

老貓有時都會唔小心打左殘體字

就知U want cheat4獸，即時睇吓，點解我冇？分明自己加入去

已delete

以前手多set左

連生果都知老貓係支鬼

發現老貓always lie

然後大話冚大話

尋日又cheat us 咩禁錯icon

dont cheat 4 獸，U根本用殘體，懷疑U打殘體轉繁體中文

老貓100%支鬼，終於自爆

老貓以為可以cheat 我哋，其實我哋睇穿老貓手嘢

老貓以為個個似佢咁

係，連打自己個名「老貓」變成「老猫」

nordvpn 有d鬼feel

之前有人問過

老貓話自己手多加咗支文入去，成日口口聲聲話自己日本人，唔見手多加日文入去？

dont cheat us 老貓，將功贖罪，嗱嗱聲去xocat standby，有牙中圖第一時間轉過嚟，免U

老貓你用咩輸入法㗎

肯定係

老「猫」唔使唔認了

老猫是中国人

100%

佢有唔少顧客係支人用嚟翻牆, 香港最近先咁多生意嘅啫，冇繁體支援正常，幾年前我就聽過nordvpn，twitter唔少支境異見人士用，而家唔會喇，15號測試，nordvpn喺支境無論支國電信或支鬼移動都接唔上server，obfs server都係唔得，寫咗email建議佢哋用ocserv + cdn，希望佢轉vpn類型喇

openvpn係唔會有公司用嚟做加密傳送嘅，唔係話佢唔安全，係冇大公司支援，有問題唔知搵邊個協助

ocserv 係 cisco anyconnect嘅 open source替代，完全兼容anyconnect，支鬼唔會亂封，驚殺錯

人哋係顯示日文喎

老貓iPad 嘅apps係咪全部殘體顯示？

一早講咗佢係老猫，唔係老貓

佢主要用愛奇藝, WECHAT, 知乎

仲有去帝吧出精

證據確鑿

似

cheat us pornhub/sleep

老貓，IT嘢dont want cheat 4獸&剿貓幫，我哋識唔少，隨時水準高過牙Joe

記得以前係d IT香港網站教人set 支文

佢哋仲話咁可以解決只show英文問題

（試完，冇還原返）

u are IT病態狂魔

而家網站全部用UTF-8，唔存在顯示唔到問題，除咗支鬼網站走去用GB字形嘅啫，U去邊個網站？

依家冷氣軍師都有機會被捕

支鬼唔少網站用緊GB2312 編碼做網站，結果係出怪獸字，國際網站國際慣例係用UTF-8，又一再證明老貓want cheat 4獸&剿貓幫

U又話no need vpn?

老貓係pornhub狂魔

用舊AC出文，有vpn都冇用

游b:需要發洩jog

you are smell 腳變態狂魔

揭發老貓佢駁唔到，又潛水去睇新聞聯播下火

收 j 吧

改 j 周庭/何嘉油 is the best

例如 巨X 、X老母，以前hkgolden 有AC，popo直接上Joe Lam攞料（Joe lam又永久keep log)，即jail

only U課金做過牙joe嘅高級會員，去過fevawork上IT堂

其他人冇

何+柔

頭先X老母才post 買左幾十個AC

he use 入數紙

safe

都唔係高級會員 hack返嚟嘅，有問題都係拉被hack嗰個，就好似pccw嘅ip有人用router openvpn翻牆，結果封IP，係雙向嘅，粒ip去唔到支境網站例如淘佬，啲epc廢中就reboot router同光纖數據機換ip，結果嗰粒ip未解封，下一個接到粒ip嘅去唔到淘佬，原理一樣

基本會員，睇過，冇課金冇資料

only 老貓 got arrest

老貓一定會受non stop電擊之刑

老貓去舊登飛身抱住牙Joe左腳，求佢唔好爆U料比popo，應該得嘅

咪話唔指條生路過U，響4獸朵牙Joe會俾番幾分薄面

joe哥

猫囝我話曬喺舊登咁多年

冇功都有勞

pccw行公廁式ip

跟本所有客戶都有罪

上星期遊行 有人圍fevawork

可能server已拆

腦魔殭屍

why唔坐出邊show腳？

Me好少去支境網站，去殘體字嘅都係支境被封嘅反共網站，冇乜影響

U經常去淘佬、帝吧就麻煩多少

WHY老貓成日CAP RTHK 唔怕隱藏CODE咩

pccw派正過 之前cp罪犯ip俾你

popo求其拉你交差

U都係pccw用戶 same

早兩日U大讚+X哥 pccw㗎，又話X哥唔會賣U，no need vpn，而家又話會被popo拉

1478就快$10

popo好快上門，老貓die soon

trap

老貓點睇狗隊散仔退休去支境？

警察員佐級協會擬與華員會「團購」肇慶香港城：退休生活選擇

佢地去到支那就知有幾多不公平
簡簡單單一個停車位都比人勒索到你仆街

等睇維權，啱嘅，等啲狗試吓支共鐵拳嘅味道

搵埋光頭劉一齊上訪囉

老貓有冇興趣入間「肇慶香港城」單位，叫做改善生活，陸豐麻麻地

rthk dont need login

tvb need login

no FF

trap

真正 曱甴酒店

lock 咗device嘅MAC 地址，same die

班友童年肯定嚴重缺乏watch 昭和時代日本特撮、機械人片d敵方天性

支鬼100%抄足 敵方

joe need watch av

昭和年代日本人好 work hard

why u so lazy?

我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊💪💪💪

老貓有冇買今期80M六合彩?

老貓你六合彩中過最多幾錢？

我家下反而覺張建宗先係25, 721明明火都降左唔少, 係要提出黎同柒婆做勢

似

呢排講個女仔多

his hobby

no

see 大雄

all lost

只有叮噹work hard

all are lazy

我地係咪your多啦a夢?

always help you

由2020開始, 所有布制品美國會徵支那40%稅, 死期已到

支那 garment 都走得7788

都唔係架, 家俬點都有布, 耐用品, 玩具, 清潔用品

真係想趕絕佢

老貓除左AV外, 仲會留意咩日本民化？

不過家下真係覺日本文化創作人係少左, 聽jrock好多年, 轉由陰盛陽衰, 家下連陰都無埋, 以前係amazon訂CD, 連樂普都訂埋, 家下連CD都無咩買得落手, 咁多年都仲係聽椎名林檎

以前 like luna sea

以前一落信和買成千2千CD, 見封面好睇就買, 好多碟買完都未開封聽過

我記得中學仲迷speed

中學係日本漫畫同電影年代, 仲未聽歌, 出黎做野先有錢聽歌, 當年商台是日本人鄭家輝, 仲有個放歐美另類既先開始聽.

當年尖咀仲有好多吧有live band聽, 讀書時買漫畫都買窮, 港版唔夠台版書多, 高橋溜美子, 池上遼一, 手塚治蟲, 仁醫作者所有, 浦澤直樹, 沉默艦隊, 帶子雄狼, N咁多漫畫, 仲有電影雙周, 咩書都買, 有期台灣釋日本數學理論既書都好好睇, 講機率, 費曼定理, 都寫到成本小說咁好正.

Office AV?

池上遼一英雄本色超好睇

我嗰時已經係自由人出了好似

又發現ios 勁bug（ipad)

safari 上google search 呢欄hang死，必須切換回手機版才正常

ipados=bug

king of bug

ipad扮pc但扮到一pat屎

popo?

似 anal fuck

點睇tim cook d野衰過beta

做到野

請支持老貓不斷提供牙j圖

no

beta測試員=藍絲評政府

gay cook only love屎眼，not love IT

似u

tbb 大報趙紫陽百歲冥壽??

但我J 開姚嘉妮對腳喎

唔係呀 iPadOS 好用喎
係Safari 垃圾啫

可以向樓主提出

佢有責任滿足要求

陳帆：政府正計劃研究成立新鐵路部門

老貓

當日係我幫你解bam

老貓有冇感謝你

冇

safari係apple產品

係呀 不過我用Chrome

捉4獸

[突發] 林鄭上連登

捉你

老貓=鐵膠

me部notebook仲有Safari 5.0，老貓點睇?

ifandog

me部notebook係John o左Linux, no ifandog

今次支鬼仲會唔會學97前瘋狂托香港樓市？

當年飲筒黨、白手套黨

U又唔買又冇持有，理得佢o丫,睇住PS4有冇減價好過啦

cc台

this is not cc台

睇o下me o既TV好過，頭先update o左,理得佢樓市升跌

not AV

U睇少陣AV, 打J過度冇益

又話連登好多業主 一個post出賣晒 （假到咁都有人信）

[中環傳聞] 新造按揭傳變P-1%

u一路砌vpn 一路J equip

same

之前又話連登仔個個一打十，身高180

why唔夠popo打

老貓好關心樓市升跌

其實如果可以十成按揭，分100年還款，不用壓測，真係好想買樓

佢升，糯米卷會加價

估唔到舊登都用o左Cloudflare CDN，以前連個cache proxy server都冇

牙joe終於跟返潮流 當年d低級散戶用免費ddos都夠玩死高登

呢套AV擺明影射hk ，又魯芬 又游b look 又電擊設備

企劃中，似trace住hk來拍

老貓好撚變態

但係load page 失敗，本o黎睇o下三色貓有冇上水,叫佢搵老貓聚舊o既

老貓吹奏淘佬、支貓，又出事

禁運？

收到內地海關的通知, 以下貨物即日起列違禁貨物不予出口。如發現違禁貨物會以退件或標示為違禁處理，有關安排將不會作出通知及任何賠償.
違禁貨物(包括但不限於以下物品):
汽球，彈藥，火藥，炸藥，頭盔，螢光棒，無人機，T恤(大量)，口罩，擴音器，手套，旗杆，旗幟，雨傘，面具，索帶，安全帽，安全眼鏡，滑雪鏡，遊戲鏡，白絲帶，背包，生理鹽水，繃帶，膠布，消毒藥水，橫幅，護具，毛巾，瞄準器，戰術筆，遮陽簾，窗簾布，音箱，喇叭，鋼管，棍棒，摺疊棍，膠囊，鐳射，電筒，宣傳單，LED，對講機，鋼珠，搖控器，頭帶，易燃易爆物品.
如對購買的貨物有疑問, 請查詢客服職員。
不便之處，敬請見諒，感謝各位客人合作。

麗港城

why u know?

老貓 is 支鬼，噚日證實咗

幾cute

會唔會發現老貓o係深圳河浮o下浮o下?

老貓治喪委員仲忙過popo

淘寶集運集中討論區 (11) 1001記得開po

why u go this post

1478升到

WHY SO EARLY

not die yet?

TRAP

new staff?

老貓 = 淘佬打手

以前有句 金本位

現在 1478本位

100% sure

老貓睇左JOKER未 佢同你好相似 講緊點樣練成EVIL

drop to zero soon

no

too much english

need配音

why batman從未做過 謎語人？

joker 企鵝 謎語人....

有

占基利

batman只睇196X 拍的原作，其他9up 偏離

老貓點睇馬拉都唔要低級狗?

你自己又成日講English

有一隻Vs李小龍

個羅賓對腳好白滑

HK style 英文，not english

this version 出名 gay

u r gay 佬 100% confrimed

似形容緊老貓

用鎖鏈鎖住，只做勞力工作咪ok

老貓而家有冇開VPN?

有中字，而且你英文咁好實聽得明

我想睇 new version 企鵝 人

u侮辱原著，need die

冇

me有強逼症

搵邵音音扮

點解你成日叫人死咁evil

comic 才是正統

you are gay

香港興

you are evil & gay

spiderman一樣

only watch 196X 卡通版原著

支爆

only love batman & iron man

因為 they are rich guy

陰下口德啦

老貓根本係JOKER 又EVIL又想RICH DIE

似，反社會人格

始終都係 大日本hero 威d

【Journesis 獨家】消息人士：港警申請移居馬來西亞一律不會獲批
有移民顧問明言不接警員生意

【Journesis 獨家報道】有接近馬來西亞馬哈蒂爾政府的消息人士透露，現時香港警察申請馬來西亞「第二家園計劃」（MM2H）將一律不會獲批。拒絕的原因沒有公開的明文規定，但據知主要因為香港警察現時形象不佳，當局亦認為他們學歷低、「唔聽話」（例如香港警察員佐級協會主席林志偉多次發公開信批評政府高層沒有足夠措施「止暴制亂」，在馬來西亞當局眼中被解讀為「以下犯上」及「唔聽話」），而且未必能夠為馬來西亞帶來貢獻。消息透露已有至少一名高級督察申請失敗。

有移民顧問拒接警員生意

我們近日就此致電專營馬來西亞「第二家園計劃」的移民顧問公司查詢，其中一間公司明言，假如主申請人的職業是警務人員，該公司基本上會拒接這宗生意，直言申請失敗的機會率高，並建議改由不是做警察的其他家庭成員作為主申請人。

另一間公司原本表示馬來西亞「第二家園計劃」申請手續和條件都不複雜，而且他們不成功不收費。但當記者提及家人是警察，職員立即轉口風，轉為不斷遊說記者帶同家人到馬來西亞實地考察一趟，確認自己真的很喜歡馬來西亞，很想移居此地再作申請，當然實地考察團有另外收費。職員坦言現時如此局勢，警員的申請無法保證成功。該公司依然願意履行「不成功不收費」的承諾，但不斷勸記者三思。

該公司職員又「倒米」提到日前有新聞指馬來西亞政府不歡迎「反送中」人士移居，但事實上只要符合資產、收入等方面的要求即可獲批，政治立場並非當局的考慮。職員又強調馬來西亞「第二家園計劃」不等如移民，只是十年期的長期簽證，除了國籍不會因而改變，即使今日獲批，十年後也要再辦續期手續，並非「一勞永逸」。

不過亦有另一間移民公司樂意接警員生意，只是該公司明言無論申請成功與否，會先收費用的七成，不設退款。
馬來西亞第二家園 門檻低 受歡迎

馬來西亞第二家園計劃（MM2H）申請條件不高，只要有100萬港元資產，每月兩萬港元以上的收入證明，以及有俗稱「良民證」的無犯罪紀錄證明書就能符合要求，申請需時約6至9個月。此移居計劃算是成本較低，比台灣投資移民的門檻約港幣150萬還要低，因此成為港人近日考慮移居的熱門國家之一。但對香港警察來說，此門已關。
除了內地 香港警察移民可選擇的地方買少見少

早前，警察公共關係科總警司謝振中被傳太太正在美國「坐移民監」，網民得悉後立即找方法「篤灰」，希望謝 Sir 「可以留在香港，為中國做事。」而黃之鋒亦迅速回應「民意」，稱已告知美方此事，「希望鼓勵謝振中全家世世代代留喺大灣區，做個勇敢的中國人。」

移民台灣一樣有難度

台灣內政部近日在 Facebook 出帖，指網傳「香港黑警將㩦家眷大舉移民台灣」，回應指當局會「嚴格把關移民審核，將不法及犯罪阻絕於境外」，又引台灣同辦法第22條，「如申請人有事實足認為有犯罪行為、有危害國家利益、公共安全、公共秩序或從事恐怖活動之虞、參加或資助恐怖或暴力非法組織或其活動而隱瞞不報等情事，移民署得不予許可其申請」，似乎強烈暗示香港警員申請移民台灣，碰釘的機會很大。

大灣區可能最合適 警員或可團購住宅

在行政長官林鄭月娥發表施政報告當日，警察員佐級協會主席林志偉就向會員發公開信指，已聯同香港華員會與雅居樂集團在鄰近肇慶東站，建設一個具有「港式生活」特色的社區「肇慶香港城」。他更表示「務求以低成本，享高質素的生活，包括各種生活所需元素以至安老養老，以提供多一個退休生活的選擇。」

林志偉指，現已由構思進入實踐階段，第一期預計2020年低落成。兩會與雅居樂集團正積極磋商，並將以「團購」概念，與雅居樂集團爭取「最優惠價格」。

根據網上資料，肇慶一手樓價約每平方米 7,000 - 10,000 人民幣，折合約每平方呎 721 - 1,030 港幣。

老貓有冇懷疑過你阿媽係咪領養你

大日本hero also rich

主要是 kill 啲 evil poor

just like superman?

陸豐鄉下成日有過繼個d

茅廁執you返來

你細個係咪成日笑

Joker

狗隊最後只可以去大灣區，如果將錢擺離岸戶口，一制裁全部凍結，做港共支共走狗爪牙,唔會冇代價

狗囝將自己條命同支共綁埋一齊

老貓讀完ti有冇升大學

700年後仲有冇支那？

佢讀工業學院?

佢讀觀塘ti

老貓too

做淘佬打手

盈利會大到退

下年pe = 1000000000000

死前煙花

回光返照

即將大跌99%

100% yes

從來唔租樓比狗，叫佢地過主

狗自己攪藍絲經濟圈囉

籃屍都未必租，狗隊通常麻煩多，屯門有單狗欠街債，租居屋，收數佬上門淋黑油，仲要個業主俾錢搞

租比佢o地係傻o既

4獸有U所有紀錄

點睇好快會有歐洲國家相繼出聲唔歡迎香港警察

Po : your house is ours,u no stake,we have gun

vicf ---兆尊gif

不嬲最唔受歡迎係黑警同律師 個個唔敢租比呢2類人

why u always want rich die?

根本唔會接受佢o地栘民,唔使公佈

最好旅行都唔比入境

話時話

聽講而家好多賓館牌蝕讓

佢地可以去伊朗 北韓 俄羅斯 旅遊

非洲都得

U love光頭狗?

不過一般散仔本身都係香港究L 又低學歷 今次最大影響係D大SIR

就係要咁，全球封鎖最佳

when world in danger，we need super hero----yau b

靠佢死得啦，魯芬都頂唔住

呢排D IPO十隻有八隻都爆升

想抽6855

鳩硬蛇

老貓想唔想移民

可能超100倍

原來證券融資額唔可以用來抽ipo

原來 陳帆唸住場運動會在1、2星期內完結

仲俾$支鬼？

鬼 confirmed

4獸思想

1478 係美日公司嗎？

U hold 支鬼股， is U

一平手就走

現在走，=益支鬼

you want become japanese wor

唔知

只知係IT

why U 學廢老strong hold?

have ar 中 today

why u buy

u 最 hate it

cant cap no watch anymore

buy左好耐

去xocat standby. No lazy

d 人disappear曬（cap牙中）

老貓點睇上堂唔精神都畀人屌
返學=slave

諗計攪掂佢啦！is ur duty!

大學都咁

老貓，前排咪有個港共搞嘅上職業培訓，畢業比4000銀，最後U有冇申請?

cls prof
明明上齊佢堂
早知唔上

點睇段王爺篇聲明

Chinese company

教育營vpn time?

唔完美 可接受 但亦都要改善

老貓點睇

【我的置業故事】35歲單身漢買龍床盤 「我屋企得164呎咋，我諗女仔即刻調頭走！」

不過篇嘢其實都叫算係咁

老貓有冇試過同囡囝單獨去街

同c煙叫街站

佢一定會話 "METOO 不了"

老貓: 住公屋、拎白咭、食老綜、J牙中

香港唯一贏家

似

佢好無膽

老貓呢段時間去深水埗call老G, 貪特價下午茶時段

似老貓眞身

老貓又做賊

now興 移民

買香港樓=獄中獄

有冇去xocat睇過，我行過電器舖見電視機播緊，今日緊身衫褲做gym

口裏説no tvb 身體卻很誠實

yes

今日有牙中/大小姐/岑xx做運動

no talk

give us 牙中圖

有牙中咪睇

say many times

xocat已淪陷

你落愛民邨電器shop影比我地啦

你always 針對巨乳

only find this

why so cheap?

(PCCw 都用華為，所以有冇後門冇分別）

老猫 love 天猫

點睇黑警開始做發牌人角色
而家先發牌比記者 之後研究醫護 社工 老師都由黑警發牌

話唔埋老綜都由佢o地話比唔比

no

+X son都甪華為設備

老貓又淘寶

買router set vpn 要發牌

買股票 由佢地幫你買賣（包括選股）

嚴禁開立離岸戶口（大亞灣除外）

嚴禁買賣watch

嚴禁study CU

買馬、去Macau，交$俾佢地代你買賣落注，不可異議

same

做gym圖呢?

未找到

from xocat?

yes

美腿美腳區

u only go 中女 熟女區

老貓又做支貓、淘佬打手

老貓經常自打咀巴

又話反支又吹奏淘寶

又話hate rich 又 in +x he trust

★ 破產管理署：9月份提交破產呈請宗數按年急增35%

老貓有冇諗過申請破產?

my pc BAMMED

老貓有冇做人鏈

陳同佳勇敢過好多港共官員

Trust連仔

公署接獲及主動發現2659宗網絡「起底」個案，多次去信涉事的13個網上平台要求移除共1632條違法的連結，惟仍有1千多條連結仍未被移除。公署曾要求所有涉事平台提供上載有關「起底」貼文的網民之登記資料或IP位址，但所有平台均沒有回覆。

U唔係要max speed 唔使VPN既咩?

g

網民之登記資料
網民之登記資料
網民之登記資料

邀請碼 is safe

say many times to 老貓

太空咭+邀請碼+VPN = safe to lihkg

your user name in hkgolden is danger

only U are 高級會員
only U are 高級會員
only U are 高級會員
only U are 高級會員
only U are 高級會員
only U are 高級會員

die soon

Po 上fevawork office: 早洩，幫朕
(PoPo)check下一個叫vicf user資料

早洩：遵旨！

cd rom都要die

now hk no LAW

老貓俾錢做高登高級會員買popo電擊

老貓驚唔驚?

失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

老貓被電擊會出賣三色貓等人資料

未電就爆晒啦，把老貓看得太高了

老貓冇義氣

next is U

老貓有冇緊急聯絡方式?有乜事4獸可以營救U

資深AC=由hkgolden時代起：

巨乳、蓋老母、飛鳥 ....全rip

U係高級會員=資深acc

老貓留低緊急聯絡方式，等4獸營救，U are very danger，popo隨時搵U

From xocat old photo，呢個牙中做乜？

震蛋x3 全turbo ON?

冇今日gym圖，不過都

新屋嶺

老貓連陳同佳都不如

知U會喺嗰喥，不過被塔時即留低訊息，我哋盡快趕去，等U電擊時間短啲

你第一代member

邊個資深得過you

老貓點睇

似 playing bubugi

x4

咁

一定 is 大王匿喺檯底

老貓rip

多o左人o黎狙擊老貓，證明老貓冇cap圖引起公憤

老貓，咪話4獸唔點條明路比U

月入<11,000 身家<96,000 就有政府高達$7200資助！（交津申請教學）

老貓買唔買?

iPhone SE 2 規格、定價曝光！2 款容量、3 種顏色！

iPhone SE 2 規格、定價曝光！iPhone SE 2 預計於 2020 年初推出，屬新一代平價 iPhone，定價較 iPhone 11 平上不少。最近，天風國際分析師郭明錤發表新報告分享 iPhone SE 2 詳細規格。

iPhone SE2 規格曝光
配 A13 處理器
2020 年初推出

定價 US$399 起

郭明錤指 iPhone SE 2 大小規格上會跟 iPhone 8 相近，iPhone SE 2 設有 64GB 及 128GB 兩款容量型別，並提供銀色、太空灰及紅色三款選擇。iPhone SE 2 將配上與 iPhone 11 相同的 A13 Bionic 處理器，但記憶體部份由 4GB 降至 3GB。郭明錤預計，iPhone SE 2 在 2020 年將可售出超過 3,000 萬部。售價方面，他預計 iPhone SE2 定價為 US$399 (約 HK$3,113) 及 US$499 (約 HK$3,893)，比 iPhone 11 平上不少。

老貓有大量股票

老貓: 1478 drop to zero soon

老貓失蹤

使唔使去海邊睇吓有冇嘢浮吓浮吓?

可能秋風起性病復發

被popo電擊性病復發rip咗?

懷疑噚日嘅老貓都係假嘅，acc已被支鬼控制

need work

sick

以為要去新屋嶺搵U

(1)年滿60歲或以上的申請人可獲增加35,000元的額外資產限額，Well…

條數好和味喎老貓

以前聽過，要work+工作地點遠離屋企才批

救連仔first

連仔=斯諾登

結局

老貓點睇#829?

RAMBO: on the list, all 好人

「全港抗爭即時地圖」被下架 Tim Cook：接受中方要求是在中國營運的代價

已負評

dog

連：這是大台

點睇，你idog走唔甩，供出老貓係營運代價

開好自癒post，已經罪大惡極

x2

need die

必受到popo電擊

老貓買唔買se2?

陶瓷圈地通拿真係好撚靚 正過全金

only 9up

年年都係咁

cant see feet

巨乳被拉原因

is g

四處見到貼紙塔老貓。

似靠害，叫人加料入啤酒

試著説 pure

老貓以前企過好景

4樓有4仔

100% pure G

條友BT冇用VPN, 海關捉到佢交popo. Die soon

u want神獸？

BT no log

可以睇到IP , U等拉

想買部千零蚊Chromebook John Linux, 11.6吋啱用，帶得出街

只係BT完成100%，即刻上門，難過六合彩

原來出處全是xocat

李錦聯完全係想後入咁款

但U係資深acc，popo重點watching

only 腦魔有 icon

most 資深

勾引未成年少男

買咗部平價3叔chromebook 3，1星期後冇問題john linux落去

學生

2個學生哥對手

牙中係男嘅都想擒

老貓有冇去xocat問人點cap

staff

公廁腳

學嘢要謙虛問人

大王發狂

conclusion : G

試著說cute & sexy

生嘢

YoYo

老貓點睇我喺高登買嘢冇問題? 即場拆盒即場試，冇U所講嘅問題，條mk sales妹仲有啲波路，樣OK棚牙唔得

好似啲美國miss咁

如何搭上。。。。。

有咁正嘅yoyo me都幫襯

u are打手

用家客觀評論，匿名，快捷，淘佬等拉

勁多cam

放個屁都俾人mon住

你落街買唐記駛唔駛帶帽同口罩

戴口罩出街作為抗議係常識吧，何況唔覺有咩cam, 淘佬賣假貨兼加料，U就日日吹奏

支鬼100%

老貓 open new post

wear this?

so many space

遣返老貓去大灣區，以後叫大灣貓

need

bubugi

cant type cantonese beat old cat with chromebook

似
牙中 弱點

之前cp又係bubugi her

已經搞掂,立時狙擊

chromebook 都好好用,可以安裝android play嘅apps,仲好過買android tablet

還可以dual boot linux

新notebook安裝好lihkg app, 跟手裝NordVPN app,搞掂中文輸入,第一時間上連登呢個post,狙擊老貓

其他可以慢慢搞,狙擊老貓係duty 唔可以比老貓唞氣

似

一r就濕

too long

真係唔錯，完全係PC+tablet 咁用，狙擊U冇problem

噴泉

too many space

你信唔信，警方已經破解咗iPhone同telegram？

電擊破解，popo扮撚晒嘢，叫佢做次公開嘅?

J游b?

數據分析: 「連登」獲越來越多較年長人士瀏覽, 加強示威資訊的滲透能力

正常都唔J佢

x2

none want j

hk street=super dangerX10000

【抗暴之戰】大埔連儂隧道男街坊派傳單遇襲 遭劏肚腸溢出重創

老貓, 下次壞咗iPad轉用ChromeBook就得,真係冇問題,仲平,一樣咁上pornhub,個Chrome browser係PC版唔係iOS個咁廢

老貓rip?

can BT?

香港大屠殺風險正在增加

rich must die

應該係 就算rich都die

完全冇問題,不過空間唔多,要買張mirco sd卡加大容量,我買咗張128GB嘅

機槍、武士刀、水落毒、病毒、call loan、阻人返工？

rich可以請保鏢

用前4者，肯定被皇軍控告侵權

阻人返工

老貓覺唔覺得香港會黎巴嫩化?

hk is super dangerous

葛咸城

this world

老貓=joker

似

we are bat men

老貓RIP時間又到了

老貓確實係支鬼,所以NordVPN出殘體比佢用,老貓訛稱係系統default,但我一係英文一係繁體喎

nordvpn喺chromebook裝咗，運行就係繁體中文，唔知點解iOS唔係?

香港人就英文，老貓就殘體中文

no new post, 世界未日

老貓too lazy

u are using fake nordvpn die soon

real one not support 香港中文

many space

we are BAD man

老貓點睇apple tell lie

too Les

飢渴的牙中 望住人地jer

no more apple thing

Google Play下載

wild G 100%

老貓點睇狗可以破解生果ios?

冇著底褲？

use hammer

老貓open new post

成功破解

Po : have black object inside

say many time:have space

老貓,點睇me多咗部Chromebook用,部iPad又擺埋一邊,主要係狙擊U打繁體中文有實體鍵盤好好多,部iPad pro有外接鍵盤但唔好用,擺埋一邊,notebook咁可以擺大脾打字,充滿電不停用有8小時

Android 嘅lihkg app先係連仔原創作品,以前舊登個app改,不過而家已經同iOS嘅冇乜分別

cant play gta(pc版）

An版Lihkg

new look

For 4獸

可以用web,Chrome係完整版本

唔知有冇?有買部勁嘅冇話唔得,我呢部平嘢所以唔肯定,不過Windows嘅娛樂功能,BT之類冇問題

蝗樣

is U

4獸正常人

游b fd

★J慧中時間又到了！（92)

1001

做乜忽然開咗?